{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10051862",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 바오키즈풀빌라"
    },
    "text": "キッズ専用のプールビルであるこの宿は、ウォータースライドと水遊び施設を備えています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、客室ごとに20,000ウォンのバーベキュー電気グリルをご利用いただけます。 幼児を含む最大人数は決まっており、超過する人数は許可されていません。 幼児の基準人数に対する価格は、13ヶ月までは1人30,000ウォンで、12ヶ月以下は無料です。 客室ごとに個別のぬるま湯プールがあり、お湯料金は33度維持時50,000ウォン、35度維持時70,000ウォンです。 プールの利用時間は入室時から退室時までであり、当日予約は不可能で事前予約が必要です。 インターネットは無料Wi-Fiが利用でき、ペットとの入室はできません。 屋外プールは夏季に運営され、ウォータースライドとウォーターバスケットがあります。 利用時間は9:30から19:00までです。 また、屋外の遊び場もあり、無料で汽車、シーソー、幼児電車、キックボード、すべり台、幼児バイキング、回転遊具などをご利用いただけます。 駐車場は無料で利用でき、消火器や煙感知器も備えられています。 訪問者はこの宿について良いレビューを残しました。 位置が便利で客室管理が行き届いていて、清潔でリラックスできるそうです。 家族旅行に適した多様な施設が備わっていて、キッチンや調味料、食器類などが便利に用意されていて満足でした。 子供たちのためのおやつや朝食サービスを追加すれば、より完璧な宿泊施設になると思います。 社長と職員たちの親切なもてなしも満足でした。 その他にも、個別バーベキューが可能な一軒家ペンション、客室の禁煙政策、プールビラプール、駐車可能な施設などが提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "この宿の送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキュー電気グリルは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、客室ごとに20,000ウォンのバーベキュー電気グリルをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児を含む最大人数は何人までですか？",
            "answer": "幼児を含む最大人数は決まっており、超過する人数は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "幼児の基準人数に対する価格は、13ヶ月までは1人30,000ウォンで、12ヶ月以下は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにぬるま湯プールはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別のぬるま湯プールがあります。お湯料金は33度維持時50,000ウォン、35度維持時70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室時から退室時までです。当日予約は不可能で事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されており、利用時間は9:30から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "屋外プールにはウォータースライドとウォーターバスケットがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の訪問者のレビューはどのようなものですか？",
            "answer": "訪問者はこの宿について良いレビューを残しました。位置が便利で客室管理が行き届いていて、清潔でリラックスできるそうです。家族旅行に適した多様な施設が備わっていて、キッチンや調味料、食器類などが便利に用意されていて満足でした。社長と職員たちの親切なもてなしも満足でした。"
        },
        {
            "question": "この宿のその他の特徴はありますか？",
            "answer": "その他にも、個別バーベキューが可能な一軒家ペンション、客室の禁煙政策、プールビラプール、駐車可能な施設などが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 640
    }
}